想識絲打bbg啊!!! (啜卜)

一
齊
傾
一 八
齊 婆
笑 是
一 下 非
齊 狗
講 公
有 無 垃
無 營 閪
絲 養
打 話
都 題
賞
識
小
妹

屌明明電話睇好靚屌你老母

點解臨尾會謝晒

用電話睇冇事

尾二三次序錯咗-.-

做乜鳩啊

咩？

花灑

想打你

藍 靛

why

我係青藍

因為外星文XD

下-.-你up mood go牙^^?

禾尚打梨口屋，水中人固水京先

小學教我青藍 中學教我藍靛
搞到我以前搞錯
紅橙黃綠青藍靛紫！

==切咗要重建㗎。。

小學先啱
中學掛住拍拖唔得閒分析對錯啦

姓王？

勿相認

呢個好笑

我家下長髮啦

👌😂